{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 슬로우맨션펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室が不可能であり、そのため払い戻しはできません。 ペットの同伴は、それに合ったペンションでのみ入室可能であり、お断りする場合があります。 法律上、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次の利用客のために入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際は、損害を与えたり紛失したりしないよう注意しなければならず、そうでない場合は損害賠償責任を負うことがあります。 客室での魚や肉の直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確認で料金及び料金表が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、再び正常に予約することができます。 予約後は快適な宿泊が楽しめます。 客室は禁煙です。 IPTVとWiFiを利用できます。 C棟とD棟からは済州の東側の海が見られます。 コンビニとカフェ、食堂があって便利です。 駐車できます。 C棟からは城山日出峰が見られ、周辺には鐘達海辺、牛島船着場(斗門浦港)、ジミー峰、城山日出峰、オレ道21コースなど多くの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴は、条件を満たすペンションのみ可能です。お断りされる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法律上、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についてはどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用に関しては、宿泊施設の規定に従い、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "次の利用客のために、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意しなければならないことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際は、損害や紛失に注意し、損害賠償責任を負う可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室での魚や肉の直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑になる行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示される場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間や料金が未確認で表示が間違っている場合、予約がキャンセルされ再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊後の滞在は快適ですか？",
            "answer": "宿泊後も快適な滞在をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではIPTVとWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "C棟とD棟からは何が見えますか？",
            "answer": "C棟とD棟からは済州の東側の海が見えます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には鐘達海辺、牛島船着場(斗門浦港)、ジミー峰、城山日出峰、オレ道21コースなど多くの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 668
    }
}